[集思廣益]一人一個應付MK街童方法

話說小弟尋晚有嘢做要去出美居中心嗰邊,行經荔枝角道過馬路嘅時候,無端端有條MK仔望實我,咁我就心諗呀係咪我塊面有啲嘢所以你先望實我呢?咁我就自然反應地望咗佢一眼啦,咁佢就陰聲咁凶咗我一句啤乜撚嘢!咁聽到嗰一句之後呢小弟就即刻望返向前掂行掂過算,咁就過咗馬路之後行行下就發現佢哋就喺我身後追上嚟,咁我見到之後就想試下可唔可以透過對話解決問題達致雙贏同其實都驚驚地佢會喺背後偷襲,咁就問咗佢一句請問有咩事?咁佢就問我啱啱望乜撚嘢,咁我就想算啦認下低威講句對唔住就算,就多一事不如少一事,點知我一道歉完佢就即刻推咗我心口一嘢,不過嗰下力度其實就比阿媽打仔嗰啲我覺得就更加細力,咁就之後我就叫報警,佢聽到之後就好串話報囉,而且佢都準備吐啖口水落我身上,但之後見到我個電話通咗同啲差佬講緊嘢嘅時候,咁佢就用一個好不屑嘅眼神將啲口水吐落地上,下1秒就落荒而逃

請問各位巴絲如果你哋遇到咁嘅情況你哋會點樣應付

報警

追啦屌 call咗警察仲驚佢咩

右勾拳之後跑走啦

睇撚到想死 又唔隔行又不停咁

Btw 一係打撚完就走 一係捉住佢等差佬到啦

用眼尾哨下佢地有冇追黎 哨下好喇

報警講埋咩位置 形容佢著咩衫 一定走唔甩
佢撻口水仲喺地下 起碼可以噬佢千五

其實佢哋最後問咗我一句使唔使佢哋過嚟我都係最後話唔需要,反正見到佢哋落荒而逃嗰一刻我個心裏面都係覺得得啖笑

多謝巴打

但你已經輸咗個勢 比佢推咗下 冇仇報

多一事不如少一事啦施主,呢啲嘢輸少少對我其實冇乜影響,見到佢哋最後柒嗰一下個心都涼返晒,我自己就唔需要贏勢贏到輿論就得啦

樓主係咪米六毒撚樣呀 好少mk會直接咁聊鳩你 仲要得佢一個人 俾着係我直接
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
有咁快跑咁快淆走啦

問佢阿媽係邊

細個成日打波見到呢D街童
試過屌返佢
多數都係靠嚇
都試過比人打
警察黎到會叫你多一事不如少一事
我比人打完叫我唔好追究
香港警察
人大左就廢事同D小學生嘈，見到佢咁都唔方威得幾耐
唔係遲早比人打死就係咁上下發覺自己又窮又廢
去打份垃圾工

話你係黑社會

做gym啦

排骨mk都兇到你 點搞呀

未經過呢件事之前都本身都知道香港啲MK仔其實都冇乜料,今次咪當作驗證真偽囉

啱呀日日喺度浪費自己的青春

你咁問 我咁答咋 我覺得點都要攞個彩先
就咁比佢走咗 好快有下一個受害者

咁又係呢樣嘢今次真係疏忽咗

上次都遇過
唔知係咪道友
爆哂粗詛人死咁
但話佢出手打人又唔撚驚
自問好好打加上佢瘦撚
不過驚佢會call馬/認人報仇咁冇咩事行快兩步走
哩啲垃圾平時一定係煙剷同腎虧
鬥跑既話一撚定贏佢地
所以最好係走同唔撚理佢地
最緊要唔好表現得驚佢地
因為佢見你驚就知好恰
其實佢地冇料

呢樣真,最基本起碼唔好驚到連警都唔敢報

你咁樣同冇用標點符號有咩分別